<resources>
    <string name="app_name">Horoscopo</string>
    <string name="nombre001">Introduzca su Nick</string>
    <string name="contra001">Introduzca su Contraseña</string>
    <string name="nombre002">Introduzca su Nuevo Nick</string>
    <string name="contra002">Introduzca su Nueva Contraseña</string>
    <string name="descGallo">Habrá un buen ambiente para ustedes, sobretodo si creen firmemente
        que los tiempos difíciles quedaron atrás. Será un año para sacar beneficios si te enfocas
        en tus tareas. No obstante, este año no estará libre de conflicto y deberás actuar con sabiduría
        para solucionarlos.</string>
    <string name="descRata">Los nacidos bajo este animal se verán beneficiados con la llegada del Gallo,
        aunque tenderán a sentir cierta melancolía producto de conflictos en el área afectiva. Verán su
        círculo social aumentado y con mucha diversión, así como también tendrán la posibilidad de contraer matrimonio. </string>
    <string name="descBufalo">El Buey también se verá beneficiado este año y será excelente para abrirse
        a nuevas ideas y formas de ver la vida. Después de pasar por varios años difíciles podrá al fin
        cosechar los frutos de su trabajo y esfuerzo, pero deberán mantener en reserva sus logros y éxito,
        ya que serán blanco de envidias. </string>
    <string name="descTigre">Si bien este año tendrá varias sacudidas, será mucho más fácil de
        superar que el del mono, incluso con la posibilidad de triunfar en todo lo que se propongan,
        siempre que la prudencia no les falte, ya que será algo usual en este período. </string>
    <string name="descConejo">Deberás prestar atención a quienes te rodean, evita sociedades a largo plazo,
        a menos que estés completamente seguro de quien tienes al lado. Tendrás muchas metas que cumplir en
        plazos acotados, pero deberás bajar tus niveles de estrés y ansiedad y pensar bien en lo que tú
        quieres para tu vida.</string>
    <string name="descDragon">Deberán ocuparse de corregir rápidamente los errores, sobretodo a nivel
        de negocios, de lo contrario se arriesgarán a pérdidas de dinero. Si lo que buscan es sacar
        adelante proyectos deberán buscar apoyo de personas influyentes, eso los ayudará a recuperarse y avanzar. </string>
    <string name="descSerpiente">Los proyectos a largo plazo serán los más beneficiosos. Pero deberás tener
        la capacidad de cuidar tu dinero y evitar gastos innecesarios, de eso dependerá tu bienestar económico
        para los próximos años. </string>
    <string name="descCaballo"> No será un año del todo fácil para los caballos y las contradicciones estarán a la orden del día.
     tendrán que poner mayor esfuerzo si lo que buscan es tener éxito. Deberán abocarse a trabajar y evitar la comodidad.
        Por otra parte deberán controlar su irá e impulsos ante los conflictos que surjan en su vida y principalmente en
        lo profesional.</string>
    <string name="descCabra">Este año podrás mejorar tu imagen, teniendo grandes posibilidades de aumento
        en sus ingresos. Esto irá de la mano con la confianza que tengas de ti, por lo tanto siéntete segura
        de tus capacidades.</string>
    <string name="descMono">Deberán cuidarse de su excesivo optimismo, sobretodo ante lo profesional
        y no dar todo por hecho ni abusar de quien tiene a su lado. Eso ayudará a obtener consolidación
        y salir ágilmente de los obstáculos que se presenten.</string>
    <string name="descPerro">Fiel, confiable y con un fuerte sentido de la ética, es el animal
        más noble del Horóscopo Chino. Busca sacar tu creatividad y no te dejes vencer ante las dificultades,
        sobretodo evitando las quejas y pesimismo..</string>
    <string name="descChancho">Te verás bendecido en varios aspectos de tu vida y aunque surjan
        inconvenientes sabrás sobrellevarlos de buena manera lo que traerá equilibrio a tu vida.
        Si bien no tendrás avances muy significativos en el plano profesional si te mantienes firme
        al tomar decisiones es muy probable que consigas todo lo que deseas. </string>
</resources>
